衣家d人食飯係咪唔撚鍾意排隊？

成條隊係度 你係撚要企係門口打尖
話緊你呀 係黑龍門口個兩條碌柒
你地大陸落黎？叫雞都要排隊啦 屌你老母 大陸仔。

衣乜撚啊依就依啦